# Forklaring på hvordan tema fungerer

## hvordan er de satt samen

hvert tema er satt sammen av to subtemaer
som er i "base" mappen. Du må velge en farge,
og om det er lyst tema eller mørkt

Denne metoden gjør det enkelt å lage nye temaer

temaer har bare variabler (som er satt til important slik
at de er mere verdt enn variabler satt av javascript)

## hvordan er temaer koblet til nettsiden

alle temaene er koblet til hoved nettsiden igjennom en
link rel stylesheet med klassen: "theme" 